[認真討論]睇跌打有無用

先前睇到有巴打舉左幾個研究話中醫垃圾
其實我想知有無咩機構做過跌打嘅研究
跌打敷d乜7藥膏藥酒有無用

跌打 源自 經脈穴位
經脈穴位 源自 氣功
氣功 源自 陰陽
陰陽 被科學證實唔到 = 不被連登仔認同

只不過係經常幸運地有效姐
連登仔成日都話嫁: 唔睇 XX 都會自然好返

以前打波拗柴 次次都會去睇跌打
睇一次第二日已經行到路
但係佢已經執左 之後睇過好多間都冇用 又貴

冇, 垃圾

邊間

散瘀有用

我試過同一個地方仆街兩次，一次沒睇要成一個月先完全唔痛，但睇咗嗰次一星期就好返。
當然你可能話傷的情況唔同，好耐前我都唔記得啦
如果係運動員或者有緊急事想快d好，推薦你睇跌打

中醫咁多科
係骨科有用過西醫
除非骨裂/斷骨

跌打好似唔會凍敷

但又覺得幾有效

試過歐遊拗柴,痛左成個星期唔覺會有好轉
返嚟睇跌打, 第2日就好左8成, 第3日好返哂

長沙灣譚福華 已經搵唔到有一間好似佢咁好

整親筋我覺得推拿有用過跌打